====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' y a pas lieu de rechercher les causes de cette " exiguïté "  : les remparts de Thiers , l ' annexion haussmannienne , le métro réservé à l ' intra-muros , la pauvreté financière de la plupart des communes de banlieue , autant de facteurs , dont l ' influence a été importante .
Entity Name (Type) :: Thiers (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Thiers (LOC)
Total entitiy counts: 1

